★唔明d人話IT嘢係"早買早享受"? 明明"早買越多bug"

享受d bug?

中bug都係一種享受

d人有病

亨受果種好似拜金閪既虛榮感

購物網站啲bug 好好玩喎

未修完bug就sell第二件野

第二件野又有bug跟住又big fix

未fix完就出第三件野

一路loop

ios windows遲買越多bug